湯洛雯細妹好靚女

「靚湯」湯洛雯「樣靚身材正」就係人都知道，原來細她十歲的妹妹湯樂瑤(Cass)同樣是靚女一名。

自從去年湯洛雯於社交網站公開細妹湯樂瑤的照片之後，Cass的Follower人數即直線上升，原因不單止她是靚湯的細妹，而是Cass的確好靚女，更就讀中大法律系，完全有樣有身材又有學歷！最重要是她看穿網民心意，懂得行健康性感吸fans。

早前兩姊妹齊齊去馬爾代夫享受陽光與海灘，細妹更曬性感泳衣，引來唔少網民大讚拍得住家姊，除了泳衣照，兩姊妹更出海睇海豚，雖然影片中有條海豚，但剩睇兩姊妹靚樣都夠，之後佢哋去了當地一間寵物Café，超有愛心的兩姊妹，一見狗狗就又摸又攬，相信有啲網民睇到會寧願做隻貓或者做隻狗，俾佢攬吓！

兩姊妹雖然年紀相差十年，但一向感情好好，玩起上來都好癲，連去超級市場，都可以推購物車同朋友鬥快，你都咪話唔服佢兩姊妹。

個天真係好公平，細妹好大波但無家姐咁靚

細妹好有味道 好靚呀都

細妹仲正

勁正喎